本身有Husky 想養多隻狗

屋企幾大？

養兩隻husky#touch#d#tou

其實面積算大600左右 但你知老人家好多野 所以變到好少位

一隻都已經玩謝我

亞熱帶地方養寒帶狗

係呀 不過前幾日佢都覺凍
冬天夏天又長開冷氣

husky要日日出街跑架

而且Husky就算美國西北呢度既冬天都重會overheat

每日一個前長跑隊隊員陪佢跑 跑到佢累先返屋企

一入冬佢已經凍到要捲埋一舊
要閂曬窗佢先會攤開

冇地方仲要養多隻

隻Husky唔係我養

養乜都一樣
Husky好易帶壞其他狗
尤其細狗好易學大狗既行為
金毛細你都係曳要到大個先會乖
不過痴住隻husky就

等佢百年歸老先再養兩隻啦
無啦啦加一隻狗

肯定隻金毛會學埋Husky既on9野

前排睇到條片講由細養金毛同哈士奇
之後隻金毛比隻哈士奇教壞哂
話佢地一做錯野隻哈士奇會走先 番低隻金毛係犯案現場

咁都係少啲俾佢地見好啲 我就係幫我朋友湊得多隻Husky 有啲攰 想有隻狗乖少少 聽話啲

接受唔到 我會癲 兩隻On9起上嚟有排搞

柴犬都ok喎

唔好養細狗 husky會當佢玩具咬死

養隻貓日日撚鳩隻husky，到時你咪唔使陪佢玩